我被陷入於一宗懸案中，求大家幫個忙

利申非事主 只係係dcard咁岩見到而事主冇連登ac所以幫手轉貼睇下連登有冇高人有計 如果有dcard ac既可以直接去個邊覆事主
事主表示已經搵左兩個師傅 法師同一個youtuber
(原文網址: )

「非創作文，急需大家幫忙，如果大家在泰國有相熟的朋友又或能幫我處理的私家偵探，本人定必厚酬」

文長，所以有簡化版可大致提供事情去向，現在我已離開原本的房子，在另一地方居住
==================================================
事情簡化版：
我在半個月前因工作關係在泰國認識了一個房東，之後更入住了他其中一個單位，入住後開始有怪事，更無故在家中廚房檢到一隻小朋友的鞋，報警後警方說是一個月前的失蹤案小孩的鞋。不久後有一位自稱私家偵探的人來了主動接觸我，表示會幫我，但後來則發現他只是利用我來拿取證據以收取報酬（因為泰國警方在懸紅這案，提供線索者有獎金）

現在我每天也要錄口供（因為證供矛頭指向我就是有份參與這宗綁架案），而我身邊的私家偵探亦只會利用我來賺錢，而我更感到他意圖想把我當作是疑犯，誣告我，從而賺取一筆大報酬，現在意味著我要自己解決這案件來還自己清白

==================================================
事情詳盡版：
我是一位監製，因工作關係我於1月14日時到達泰國布吉，及後在2月2日再由布吉轉往曼谷

在去到曼谷後，我便馬上前往本來我已經訂好了原本的房間check-in，但是房東表示害怕疫情的傳播，所以不允許我入住其房間，並在那天退款給我

我在當晚因為要處理文件，於是去了一家網咖留宿，並在那時候經介紹認識了一個房東，並在隔天後開始入住到他提供的房間

入住後第一天沒有什麼事

但一星期後怪事開始發生，例如
發夢會見到自己起床，然後坐在電腦椅上看著自己睡覺（而起床後我的椅的確是被動了）
發夢會見到自己在橋上跑步（有一次跑到全身也是汗，更不小心撞到一個小朋友，之後被他拿石頭扔到我腰的位置，在起床後真的發現自己全是汗，而我的腰也的確有受傷的痕跡）
夢到見到貓貓狗狗跟我聊天

更甚的是
在我走路回家時是會有2條狗跟一隻貓跟著我（我在離我家最近的公車站下車後，要走一段約5分鐘的路才能回到家），而在我回到家後牠們會一直看著我大門門口的方面，（我曾經在門口偷偷的看出去，發現牠們會長時間看著我門口不動），但直至2時至3時的時候會開始無故的吠又或叫，每次持續一個多小時，但原不一定每天也吠，但有吠的那晚我就一定會發奇怪的夢

有一次我早了回家，之後請了那2條狗回家，他們本來也是好好的，直至在晚上11時的時候，牠們開始對著我的梳化吠，但我沒有理會，照樣睡覺，但就在那天後，我開始在夢中見到一家人...

我那天發夢是見到自己在床上起來後，看一看還在睡的自己後，就聽到廚房有聲音，之後走去後則見到一個媽媽跟一個小女孩，還有一隻斷了腳的小男孩。那個媽媽大約是30多歲，小女孩跟小男孩大約是7歲，媽媽保養得很好，妹妹跟弟弟也很可愛，但唯獨他們一直在說著一口泰文，我完全不知道他們在說什麼，但慢隻他們開始愈說愈激動，更開始流眼淚，之後面容開始扭曲，那個媽媽更是把口張開到耳朵的位置，之後面頰一直流血，而其眼睛更張大到眼睛快要掉出來，更恐怖的是她的眼珠會縮小，縮到完全沒有了眼珠，跟原本的樣子完全差天共地，之後我馬上醒來，發現廚房椅子梳化全被動過，但我那時懷疑是我自己夢遊，便沒有理會

如是者我過了一星期，有時會見到他們，有時不會，但我一直也沒有報警，直至我在自家中檢到一隻鞋...

我那天依舊睡覺發夢時見到他們，但今次只見到弟弟，弟弟在跟我玩的時候我發現到他是斷了一隻腳的，只有左腳在站著，並穿著nike的藍白色球鞋，我看到後感到十分好奇，好奇得忘了我不會說泰文，直接用廣東話問他另一隻腳為什麼會斷了，之後他慢慢看著我，然後五官開始消失在面上，此時我全身動不到，但直至聽到一聲很大聲的狗吠聲，我才醒來，醒來後我馬上去廚房，我這時檢到了一隻球鞋，並帶有血跡（該球鞋正是夢中的男孩的鞋，不過這對鞋是右腳的，該男孩是斷左腳的）

之後我馬上報警，報警後警察表示是大約一個月前的失蹤案男孩的鞋，然後2日後有一個自稱私家偵探的人主動來我家找我，然後我把我發生的事告訴他，之後他教了我幾句泰文，我亦在夢中有用過這幾句泰文跟他們溝通，之後他們亦間接提供了一些證物給我，而我亦跟這偵探在拿到證物後拿到警察局

但慢慢的，我發現他只是把我提供的證物拿去警局換錢（我有一晚發夢被那個媽媽帶到警察局，我見到他在一手交一手的把我提供的證據換取金錢），但我還是不信，所以我之後在另一天醒來後問人，這才發現警察在懸紅跟所有有份提供證據的人

在21號的時候，警察開始不斷找我錄口供，例如問我怎樣得到那一堆證物，有沒有不在場的證據等等，而每次我求助於該偵探時，他也是把我敷衍過去

現在我感到警察開始把我當成有份參與這宗案件的人，我亦打了最壞打算就是該偵探會為錢陷害我，向警方表示我有份參與這案件，所以我現在只有2個方法還自己清白

1. 找另一名偵探幫我調查
2. 調查出這事情的真相，來證明這事情不關我的事

除此之外我真的想不到其他方法可以如何自保了，我在此求卡友幫個忙，本人定當厚酬，謝謝🙏🏼🙏🏼

認真 信耶穌得平安

pish

代事主多謝你
有冇d非心靈上既建議？

究竟係靈異事件 插贓嫁禍 定精神病

法科師傅搞搞先 無咩可以做

應該要搵法科師父 私家偵探 同律師幫手 再去見吓心理學家

揾傳教士 身心or手續野都應該幫到手

我諗係頭兩件合併？但依家事主應該係驚第二件多d

C+偵探

點解起身知道物件有動過，覺得有可疑唔錄片錄低自己訓覺時發生左咩？

似精神有問題多

拍電影咩 好恐怖

諗起隻狗吠個鬼故

嗯 全部鬼故元素都有齊哂

推 轉開係學術台會比較好

定故黎架

搵恐怖在線Edmond，佢識好多泰國師傅

可以㩒返入上面條link睇下 我見po主都好詳細咁講返同有文有路 所以我諗應該唔係故黎

po主話已經搬走左，但件事未完所以都諗緊要唔要搬返去住再裝cam